女仔有咩行為做到出嚟你會覺得佢係鍾意自己？

成日聽男人話有啲女仔同你講：你咁好點解會無女朋友就大概知道
仲有無其他？

腿張開

條女派緊好人卡

肯口爆

做愛

幫我生bb

呼吸

標準答案 睇條女性格 有啲可以同你訓完都係朋友 有啲肯同你出街等於鐘意你

最怕自己feel錯

don't ff too much

條女咀你